女人真係好易攞著數

不論靚女定豬扒

有冇咁易呀

你又想扮女人

有奶有閪 一街都係提款機

其實都係，細粒個啲

今晚去咗嗰間邊邊？

Catgirl都係

我catgirl 身型都無問題

去緊咋 好肚餓
Eat tgt?

羨慕唔黎

我覺得係香港男仔好樂意俾人搵笨

Is.

成班傻仔俾啲臭西玩